[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [478] 有無人見過我隻BB

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

開台未

冇

催po link未改

神父又開左個

fook

fgo post正式迎嚟大分裂時期

繼續問 有無巴打可以教我點開bb靈衣黑變白個任 謝

唔係，佢仲用緊1

人狗線為限

拎咗聖杯就有

set完, 準備開

我係話出面有兩個「開個post都咁閪耐2」

我見中二王打哂成條ex都可以3t,應該唔洗追寶2

打哂4隻幾排血既任未?

打完活動最後送個杯個任包埋

支持

神父最叻搞風搞雨

g持

謝謝你同埋一槍入魂巴 翻去繼續農了

失敗卿準備好發功未

我去左幾間都無

🤔
佢係話冇貨？

yep

早知唔打咁快
悶了

我愛失敗卿
我愛失敗卿
我愛失敗卿

有野睇

活動清晒了? 我欠弓佬泳裝未有, 唔知要打什麼..

批左可以課5千了

我中得張寶石翁

清哂了 你打夠分就會開任

老福打MC刀刀烈火

開台叫失敗卿入去屌你

jcb ? 批5千咁少

tb

學生都唔止5000下嘛

入返錢咪可以再課lol

入嚟呢個post望左陣

諗緊香港d錢係咪咁易揾

thx 巴打

好離地

唔駛草錢未課囉

考古巴有無friend加

d錢易駛, 轉頭就倒落海, 搵就唔易..

行乞都課到金

調轉左
係毒撚錢好易搵

唔駛養車養女

求集氣

抽好容易，養大D 英靈BB好難
唔想日日係度刷肥

我想睇人爆死

又唔洗養家畀租,又唔會結婚生仔

先養大5星30先再抽,即刻無哂課金問題

都未開

我真30唔到1001

啱啱開咗

addoil

明明XX乳量UP咗，但係仲輕過謎X 6KG

xx

D奶假架

好撚正

之前唔小心禁錯正評俾神父
白貞損手爛腳
之後失敗卿派左粒膠俾我
今次就走得甩

講左D咩自己參透下

3 xx?

失敗卿請你賜我一打膠

noeyes

係街無data

巴打成唔成功？

成功中左XX

佢接左3隻xx回家, 好似係

玩fgo 抽一次夠你追幾次星

垃圾pool~

叫幾次高級G啦

夠玩高汁PTGF

failed

Ptgf不了

叫得ptgf都唔方高汁啦

我身邊講過依句個啲除左我全部都棄晒驚了

同意

理事長巴

Fate

其實都有啲想棄台服

重回okita San 懷抱吧

台服我早前已刪, 冇時間玩咁多

一登入送左120石
唸住抽梅林點知4星都無隻del game

點解你登入有百二石但我冇

全部維修石同咩活動石

見佢玩kif 又食屎 fgo 又食屎

幾時抽

前排歐完依家要還

仲追唔追

朋友3PACK半 BB寶5, 佢人生第1隻寶5既5星角

仲話fgo都幾良心, 其實唔係太難抽

佢仲未知咩叫痛楚

20p 3隻

佢都係開ser玩到依家既微課, 真係未見過佢話痛

燒死佢

唔追啦，本身諗住幾pack寶一xx 同bb 點知

唔追既話就望住人地隻BB望足一年

同GAME唔同命

係咪叶仔做過啲咩手腳

而家戰積係幾多

我應該冇得罪佢掛

棄！

b害我地

b害重課

10 pack 左右 4 5*

我今日起反叶

打擊重課

4隻都歪哂

慘 同我差不多

我POOL 3000石得2隻5星...仲要兩隻都歪 ICON同皇女

抽多800石到先白貞寶2

有冇ching 可以俾台伏石頭帳我

前幾人我個台伏帳單5* 拉2 出咗error 101.

日服玩家

乜水呀你

台服石頭帳喺日服post度乞?

黎緊樹皮都冇得我食

仲要比考試費wo

Sor, mon post到失心瘋

加完人工比D老野針對
明明已經高級過佢地 憑咩?

憑老

有D老野不嬲唔抵得D後生既高職位過佢地

唔夠種火

神父真係

(無言感激)想搵翻兩套H漫 一套純愛混合NTR 一套搞笑rape向

你同佢講 做左咁耐都係低級職員 醜唔醜呀你

D老女人變面速度真係好得人驚

神職人員

刷

佢又唔算係低級職員 都有靚
本身咁高咁大

幾時有BB本子

想你注意佢

不過我呢D咁既人
岩岩晏晝已經買定左4盒貴既蛋糕
岩岩已經派左比全世界

即刻又變面 真係易搞

有狗糧就唔吠嫁啦

點解黑名單無我

應該係幾時有黑肉bb本子

都冇台煮

社會人

係公司冇乜仇人, 同大家都好FD

咪係
台煮上都未到你

呢個200石寶5喎

如果台煮要上
仲要開多個位放你上本PO吉祥物

有D老野真係好麻煩

佢哋仲勁 .gun

好想試下200石寶五

有留既

課多d 總有一次隻PU係200石內五隻

同月廚一樣有石修就Ok

我試過
3*

咩意思

我都試過
3星禮

好似fgo日服post班老屎忽咁

otk ，豬塔好用

變身...

課金中到梅芙同xx（bo1)，達成目標，收工

畀錢之前撳張卡個度可以轉method

年年夏活都係咁，多7-8隻新角
邊夠肥

好彩之後就係尼祿祭刷箱

派膠比我得唔得

多5星好chur

想知黎緊尼祿祭D超高難度會點

如果40體肥肉都痛埋

堆積如山
我又唔想日日煲果種人，
我係休閒消體型玩家

一世反叶

我靠月頭綠方同活動100張 都升左1 2隻

我都明白你有好多沙煩陪

上年好似9月5號左右開尼祿祭
想佢快D開 福袋到而家一大堆野要升

重課=歪

終於可以用綠卡過高難
中二王加csor寶具連發

打晒啲聖杯返嚟未

重課影響生態平衡，
佛心公司，用心良苦

有7pack係手,課黎升中2王寶好定留下期pick up好
中2王目前寶2

我離開左公司啦～
但約左佢下星期食飯，
佢仲同我講，點解同老細鬧翻，唔搵佢商量

中二王課左，等於爆機

利申：一隻都未有

藍呆毛 阿提拉 XX 女王
C閃

屌那星 打劍肥打到碌柒咁

單機game影響生態平衡

幾時有人整合鬼畜語錄

次次見輕課幾pack齊
重課得個吉

淨係記得沙煩master

本身淨係唔夠QP 之後就唔夠料 而家連肥都唔夠

幫我打哂d聖杯番黎😎

唔貪心有狂蘭夠做

好彩前排20NP打左2億
不過夠升LV唔夠升技

算啦 我材料都唔多夠

咁多隻5星 只有武藏爆技

做毒撚係呢到都要受罪

養生刷料
冰又無鋼又無

唔好打咁多丁啦

2億淨係夠你升1隻技

搞gay先係出路

我好心勸你咋！ON9！

咁都係打飛機好過

買埋雷姆抱枕

射到變左做皇女

打丁打到個人既眼神、氣息弱哂.

諗起岩岩佢地變面個一刻 幾百蚊就搞掂

好多隻要升

兩年後仲玩緊先講

你都On99，得閒睇下戒丁post啦
好心勸你咋，on9!

心諗，我課金個數都夠食到你糖尿

執左啦

專心刷野啦，我果d廢話黎

暫時課咗幾多

7PACK BO幾

NOBU對住XX 巴沙拿上身

NOBU依PART都幾多機戰梗

我宣布 除咗銀時 無寶五BB嘅都係拉G

邪神開始出場依段都幾似我熟悉既機戰風格

打下J冷靜下

殺生院咁撚硬

我要求制裁教會人士有冇手足join

BB 不了
唔用櫻系角色

制裁台主先

夜晚打
雖然會先制滿CHARGE

快啲上埋黑名單啦

點解第一日日頭個隻打得好輕鬆
第二個隻硬到仆街

禾gun

會唔會變咗你燈

擴大個版圖

5/5/5 算鳩數

燈到人人中五星未仲好

啲XX比人抽撚晒
同樣次數人哋可以寶5
我寶0

名符其實allin

但係我唔中呢

一開ser就比齒撚佢地抽到乾塘

我啲泳貞cba都你地抽晒了

好克制

打完個丁諗清楚都係買膠好過課金算

why

決定賣左個歐洲寶5 jack子 寶3槍王帳號
留係到盞心up

week
真男人應該兩樣都做

哥不是開石油

失敗卿終於比膠我
咁我一定中硬

無論我點諗
諗點我論無
都覺得課金還課金 買膠還買膠

信玄學不如信教會

Rich

利申淨係買下figma

會比神父吸撚哂運

正皮神父咪冇5星 件事好教會

仲已係你咩都買

佢話20 了

蒼天欠朕一堆四星

4星難抽過5星

好少買野
買對鞋都諗好耐 手機用到郁唔到先換

寶五左泳貞，仲係寶4牛丸

兩樣都難 但好多四星真心中意

係

好！ 決定左！ 今晚中靈機，都要5埋牛丸

蒼天而家仲欠緊朕酒吞同茨木

上年兩隻五星都寶9先抽得齊d 4星寶5

連5星都無

分身禁幾下三隻尼祿

聽講開分身會吸走晒d運

唔關事啦 根本就知你會忍唔住課專登搞你
無課ac就哄你追寶

係男人就課金買膠同時兼顧
利申 唔食飯

男人既典範

最緊要要照顧身邊既女人☺️

不了

隻手錶有無得平？7600好貴

仲未跌小刑裝

終於可以用下天草打下關

呸

70萬兩張

妖尼姑有技剋ruler,小心

其他晨早跌了
差佢
而家無得突爆

7600都話貴，課金唔見你話貴

今次係咪好多人都歪卡池

點解你地D新角可以升咁快

想暗示me抽咁話

自己上網訂
83000YEN

啟示

擺明做埋你後宮之一

尼痴你幫人訂野搵埋夠唔夠你課金，競爭咁大

勤力刷料咪得

bb堆靈衣要5粒新料嘅屌

唔夠 我係不斷當家當黎課金

因為你淨係識曬人唔識打料

5粒啫

好男人，自己唔食d老婆都要食

比唔起。。。

可惜我係冇石

quote錯

Csor 升技啲鋼咪又咁刷番黎

用我=爆機

d劍職黃石見底，得番50粒

之前有間天悅拍賣仲好笑
自己叫價叫到同訂價差唔多

次次都係同一個人,我屌柒佢之後佢淨係俾會員留言

真心貴平少少會唸下

買平果隻囉

活動隻劍職冇心法師做到野

今日都未曬你，

囤積居奇囉
平日換返黎D100金肥/50金肥係咁用

想刷box 一次過刷晒所有職好抵屌

定啦
下個月尾就尼祿祭
就算呢個半月出多隻5星劍都夠你玩

咁下個月頭咪有野復刻

仲劍

一年一次尼祿祭已經變左傳統？

查理曼要降落了

"運動之秋"丫嘛

我話FZ你信唔信

年年都有 仲要唔復刻

尼祿=fgo主角

邊到有得買

好想add銀時大神

繼續有得換新料+2.1料落box唔該

ccc幾時復

屌跌咗8,9張 想要北齋

覺得今年係法國年

唉你老母
係彌敦道刷左十幾粒果都仲未撚開到車

其實件靈衣係邊到換 搵唔到既

最快都下年

強化嗰個位
拉落去靈衣開放

打完後半拎杯同時拎

等青咖喱飯 等左半個鐘

gun

BB 01真係好正

開左後半之後 覺得依個活動好撚大對比 養生到

咁咪好

03 正D

01 個feel好mk

有人跳樓
我都等左好耐車

好鍾意寶具個特寫

黑貞寶5素材係咪要打高難度先有 我第7章未過冇得打

如果寶具特寫係01就正

唔爆果打嘅係贏家

如果有三種寶具演出就死

幾時死

正式加入之後
打晒嗰4個10ap就拎到

應該係C94會場野黎

爆死跳樓

岩岩先爆果刷到300萬 快手打完返fq刷料好過

等我仲由第3章一日推到第5章 原來唔洗
另外想問下高難度打嚟會跌咩

晶
升技用

sor 我阻住大家回家

扑左

我驚活動又係接住上無時間打fq，我都爆果打緊

有冇人見過我隻梅芙

預有一個禮拜養生

BBB「気が早いんですねマスターさん☆」（1～3日のみ）
ココナッツ「熟成が進んで美味しくなりました」（4～6日のみ）
夜の殺生院「夜までお待ちください」（お昼のみ）
BBペレ「ヒナイカマラマを覆う闇」（夜・ポリアフのみ）

有明確目標就等單pick啦

人係貪心既...

4隻野會上buff既時間

岩岩收到教會口諭
寶5唔晒sakura five 既人都係La G

真月豬一早打曬
海鮮網呢家先出攻略？

梳囉.jpg

你同教會講

我地都係失敗

原來咁多特殊技，除左殺生院 乜都無理直剷

講真，養生派嘅我都打晒

唔洗同班狗交代

哇 今次活動2個杯...

我接受你既道歉

島尾位隻bb有招技係確率回避紅卡

全世界最大黑社會班人 仲有3隻未出都咁囂張

呢個活動唯一既好就係比2個杯

人地mk黎好惡的

點解你地打得咁快
我加埋先得60萬分

計埋先60萬真係慢左啲喎
近排好忙？

BB賣大包

你咁打法點打300萬

有爆果刷QP刷肥

驚有野做
未開BB已經刷到240萬

有活動仲有餘力打其他野
我肝都肝唔切

原來11點轉pool
早半個鐘開ball抽

生日抽淫婦? 後日抽唔抽埋

80萬
早兩日趕完deadline
今日射波刷都係刷到咁

10點半開始抽雙pick
18號轉pool再抽下梅芺
騎梅芺係我第一隻五星

用La G黎形容教會啲人係對La G嘅侮辱

我D XX又要比人偷

無啦啦跑左陣狗 有咩啟示

200石寶五BB就是硬道理

有得送比人我送夠5隻比你又點話

出齊果陣唔知你地仲有幾多個未棄呢

咁大個人仲講假設既野 on9少一陣啦

等埋

辣殺驚

係嘅係嘅

講到好似會出齊sakura five咁又真係幾on9

tamamo9都未撚出齊講呢D

BOARD GAME人仔啲盒用舊膠黎講注意事項咁撚ON9嘅

已經急不及待想抽抽了

邊個又二百石五bo

看破紅塵了
想抽BB只係因為佢大波
不可敗給自己的性慾
不能畀錢賭博 更不應迷戀電子妓女

笑4

咁多CSOR擺番絆裝

V幾次先有分裝

尼祿祭都未過就講儲石

刷曬了 巧多fd子叫轉絆裝

試下水溫先

第3年先比到第3隻出黎

仲有尼祿/ tamamo beast

比一年時間我儲錢

今晚寶5

陣間播住B[black]ig[/black]B[black]ig[/black] channel主題曲抽

今年又唔知燒幾多石打

有咩打？

傷肝

尼祿祭
9月尾10月頭嘅活動
刷料抽箱型式，有錢有肥有膠有友情有料有技石
全驚最高CP值嘅活動

好正咁
到時全職廢青可以狂打

但我得返8X金果

無限箱上年已經係啪彩果

彩果幫到你

刷200個box大約要用幾多彩果 ?

養成個禮拜生 早知頭幾日唔爆咁多石

要好撚多肥 打撚死

唔記得

記得好似話1果1箱,唔肯定

真 抽BB係因為佢大波

仲有因為sakura

pack 半 按照我每次都刷200box既身份話你G

第一次活動食左3百幾金果加唔知幾多銀銅果先二百左右

無得計 睇你條隊入到幾多禮同跌幾多張

有無手足想幫我含撚

打得200box嗰啲都紅卡3t隊
今年應該慳好多果

你自含咪得

btw牛郎團無靈衣
想要i can fly

今年巖窟王超絕OT

我ok

巖窟王：你班仆街比我抖下得唔得

唔會俾佢休息啦

你幫我含就差唔多

已經抖左好耐

入左錢
今日搞掂就開台

Ching想要咩

BB
岩fuck王

十卜

一齊取西經

又比你呃到撚含

呢個POST無野多...

一講含撚就一呼百應

今年低難度真係

今個夏ＥＶＥＮＴ特別圓滿

天草係咪今晚開台

拎完杯都仲未打到,係咪要特定日子同時間

我一拎完杯就打到

課左幾多 仲諗緊
搞搞下又成千蚊

5千
睇下入到幾多pack

佢尋晚抽完啦，仲打咩

身為強盜廚 見咁多人衝去bo5bb睇到我不明但覺勵

第2個杯呀

睇完寶石之國動畫再睇漫畫
畫風好難接受

打左個4隻野未

8pack終於中

乜撚野都唔中圓滿條撚

只係得黑丁咪夠

你入過既開台抽都幾圓滿

開針爛輝抽武團差一

jer夠我未
btw晴天巴就係好唔圓滿

打左陣要去食飯先黎叫人

琴日台豬抽你係到佢輕鬆bo5喎

7步之遙巴召喚

佢歐開

有新野？

升級左後好空虛

除咗bort冇個認得出係邊個打邊個

我爱你啊 卡西姆

9月13
玩到厭啦

4星都難抽到爆

平時重會西啲四星過嚟賣下膠
今次連金圈都見唔到

係 勁小圈

睇劇情ma 我一星期白金杯左la

p.s.日文n10

有新武抽

真月豬唔識睇日文？
利申 假月豬

識睇漢字同平時有台主講解

真係一隻xx都冇

屌買左兩pack 之後買唔到

有關101兵仔要打幾多隻

打爆隻bitch就完

可能係好事呢

諗諗下...都係算啦...反正出場機會都唔多

打爆02一條血ok

打打下會出隻02
打完第一條血就完
好似

每種武器都有把r8 目前太刀 錘仔係最勁個把武

我要抽呀

係咪真係課太多會鎖AC

3百幾石夠寶5

太刀弱智級
無匠白斬長過人地匠3

用太刀嘅人特別型

7巴有事相討

祝福你

死mk

咩事?

死嗰陣仲型

打人類威脅 1槍1隻

整左套 超大力 唔食藥紅刀 攻擊1056 恐暴先得1016

唔係
係tb 間野唔比我再買

有人向我打聽你

好想j

廢青一隻都好打聽

咁佢地未見過你呀嘛
利申 頭先同佢地食完飯

唔係唔抽呀？

屌邊個cba未技10放出黎呀，差D翻車

3石allin了

有冇巴打有留意個咩鳩bilibili萌戰
班支那人為拉票都幾痴線

靈四好大對橙

真係ho mk

真

成班MK又係到吹水

屌你老母每次打低難度overgauge果陣都lag到瀨屎

舊閃禮裝突唔突得過？
呢家叫緊糊 諗緊射唔射到pack落pool 2/ pool3到

我手上都有幾個fgo手足嘅相
全部係4mk黎

mk post

公審okay?

返到香港了，總統開左台未

上次尼癡個張？

屌,用山爺寶lag到彈埋

D MK 成日出街

U

未 十點半

又屈

好💪🏿

打陣日任先

讓XX再飛一會吧

屌先入得5pack

1pack夠喇

上年個高難仲難過今年

比盡45石

今年同中2王寶具連射就差唔多收工

打哂300萬同4天王都冇低難度
係咪要推到day7先出現

loop到拎埋杯去返騎關碌到最底

寶具6連發

關sega事架？

日版唔關

加油牙黑尾 me頂唔順要weak

XZs冇份食pie

係街睇唔到總統

其實我諗住比你地踢入會就走

今次泳裝活動真係廢過上次，刷晒所有Bb錢同同人力果d都唔係有好多素材。仲要冇兩次既用綠方換種火。
勁缺貝殼，極光鋼同永遠結冰
刷到懷疑人生

聽日先踢你入會 唔開機鳥

係街，但都g持

換左果啲料比佢光速回收晒

想要塵 缺到仆街

CBBA已經回收左好多
泳裝淨係貞德就一下回收晒
第二輪出果d又要再刷過

笑到J唔落

巴打你今日好似睇左E變態好耐

上年泳裝已經畀人話廢,點知

佢呢幾日都係咁睇
share左好多拎

放假既生活除咗沖涼食飯之外就只係係連登,打機同熊貓
終極廢青

任何同人場之後都要moon實熊貓,廢事陣間down少咗

好羨慕咁嘅生活

開sem就會由廢青變忙到仆街飛機都唔得閒打
有得嘆要嘆盡佢

兩pack石得一隻梅芙 追唔追好

追!

上年都話有兩set素材可以換下
今年一個活動一set 叫人養七隻新角加三隻靈衣
抽完養唔起

真係好戇鳩 得一個活動嘅料養兩批
唔想打肥

教會

仲以為佢後半會開另一堆素材可以換
d同人刷完三百萬就仲有成幾千BB錢係度
睇黎最後係換晒做QP

雪菈

未有BB嘅人有福了
教會現正進行派5星活動
加入請PM報名

pmed

可唔可以話比我G幾時出Kingprotea

十香幾時抽

整左一打藥出黎啦我

多謝FGO，20抽就比我寶5埋牛丸

佢又ON撚鳩,明明係魔王打橫黎都得啦

極大魔法+魔反已經屈晒機

毒撚既心理創傷,我明

377,831,015
4個位

結果你地有無連機

俾人虐左幾鋪無玩了

屌 大大隻BB 好撚想課啊

其實係幾好玩
但真係無咩人連機

一廂情願俾人當傻仔撚

大大隻

手殘唔夠人砌

想要XX

我琴日放左廿隻入POOL,你試下再抽

入場9禁skill

俾呢度啲巨頭撚死都似

今日個pool冇wo

唔怪得琴日出左5隻俾我啦

親眼睇住畀人抽晒出黎

夫目前犯

多謝尼痴

除左開SER日個個都爆死

Moon Cancer，平時用唔著㗎
想攞黎丁嘅咪用人地個隻囉

俾齒X,有背景人士抽晒叶仔唔敢補倉

每次都係咁安慰自己

就黎要斬手

對腳好攰

睇緊BB變白劇情
就快得

第2輪開始未

今次活動係咪已經完左？ 無第2輪野換/打？

那前方可是地獄啊

到我接力

有冇人donate泥土樹苗骨粉
肚餓了

come

同阿比一齊食樹皮set lunch

UN

自欺欺人的想法

尼祿祭會唔會出新pool

fbi

尼痴會出pool

有冇人啲CBA可以轉金料裝

串鳩我無女

應該搭一隻復刻

我轉比你～

冇加你
有冇ID

咁就射左一半

加左啦，蛇食夢子

定係有加到，但我唔記得左你咩名

狂賭之淵

快手打埋啲石等個頭乾就去訓

我同你一樣

有冇CBA大腿比我加
041,916,152

我名 係 蛇喰夢子

抽完? 岩岩先見到

轉左

轉pool再抽

skr skr

fook this game

神父，淫婦勁唔勁？

SKR咩撚
聽eminem已經爆kriswu n條街

Mk先睇中國有說唱

係咪無人抽野了

首lose yourself我聽左十年都唔厭

我覺得你認真當佢音樂已經係一個錯

雖然神父真係好鳩 見佢假膠真係好想打爆個moon
但之前發過誓要respect佢 因為佢好孝順

突到兩張金料裝

冇啦

特別鍾意佢首legacy, 出碟聽到e家 但好似好冷門

武藏個人設真係世界級，仲要佐倉

cyclone個本

一定要搞大佢個肚

新歌麻麻地
不過啲舊歌已經夠好J
without me, my name is, mockingbird, the real slim shady, berzerk等等等等

下次出試下寶五武藏先

手上得返一PACK
我到底做過咩黎

呢幾首太OP, 冇得輸

又一次睇到心理有陰影...

師父你實得嫁喎

第一次聽RAP GOD聽到好high
細個聽stan唔係好明意思，明左覺得好痴線
when i'm gone當初聽到喊

j陣法國蛋糕一陣再黎過

我未去到你咁勁聽到喊,但係勁有feel 佢隻recovery 又係正,耐唔耐都會loop下

BB根本冇必要寶5
大家唔好盲目追寶

果陣配埋MV睇

邊隻

BB

55

我而家係咁用你

不如聽日唔抽等臨完活動前再課多幾pack轟落去

唔怪得

不過一定洗大曬

新手想問BB勁係邊？

加油
我個pool冇BB, 轟幾多落去都係一樣

鎖卡3T

我個pool都冇

對野最勁

就快2019年啦 1張寶石佬都話可以射3層

dllm gay佬

g川

真係gay佬po

Hide Blocked User - 姫川友紀

呢位巴打好危險

Show Blocked User - 姫川友紀

見一個block一個

有冇本推介

貼link都算，仲要直出

想一巴車落去BB度多D

BLOCK埋姬川就訓

早知唔碌上去

調教

好勵志喎

呢d先係嫁嘛
有無link

太現實

乜水黎

臭雞

我都想有臭G養

仲要係黑肉靚女

我都想養臭G

放心 臭G會用你d錢貼仔

好女仔黎 要勇敢地活下去

我願意埋單

搞吓笑咪算囉

話說如月群真exe14編嘢技窮了

好無聊
J左十幾次就無用了

而家先開始刷 邊3關刷分最好?

無心機刷 where is my BB XX 02

我抽唔到泳貞都好唔開心 但要寶5黑貞bb我必須支持落去

Bring back, bring back
Oh, bring back my BB to me, to me

好彩黑貞唔駛抽

聽講你中bb

抽BB唔都唔繼續抽泳貞

垃圾阿P睇H漫睇壞腦

same as you

太易寶五了 唔想升

伊莉亞同美遊嘅扶他本真係好撚正

終於有正常人

扶他

凌晨兩三點，呢度開始群魔亂舞

D巴打話BB無用，唔夠半日又寶5埋，咩心理

屌你咪拖我落水

識j一定j loli扶他

咩叫扶他？

神父死敵

好野黎

識野

薔薇王的葬隊

乜撚野牙

有冇兄弟仲未訓教

無

Hi

搞緊乜撚野

做緊mk仔行為

唱k

我以為你去隊草

個d唔係mk 係犯法野

唔叫我

今集又係老師回

上面話我貼gay野個啲係未有病
個個明明係三葉嚟

癲夠未

跌禮有咩用 都打爆機

升絆10仲難過升lv

新手之友加油

好有衝動想急速升爆02絆10
但打左成晚發覺太唔現實

冇動力刷活動 shit

So close yet so far

起身又想抽卡

Iktf bro

你就上癮

個pool都冇

抽=/=中

尋晚真心祝福你，宜家BB寶5未

就黎7pack寶0

Welcome to the family

睇下信用卡幾時截數屌多幾pack先

老閪都追到有，最多停課一排。我8pack先中
仲要無XX

今日同FD煲垃圾LOL洗自己腦唔掂呢隻垃圾
聽日11點決戰

用魔法卡去感受Fgo

晨日都刷野刷到瞓著 攪到一起身部機冇晒電

兩年無係自己AC見過彩球 就黎唔記得係點

紅a都跳埋出黎究竟係乜撚野事
係咪抽緊故事pool

唔會有停課一排呢樣野

巴打忍住等夜少少先抽等大家幫你集氣啦

唔啦
集氣都唔中既

呢D情況係唔能夠繼續 一定係甩皮甩骨
利申次次明知呢D情況都停唔到

都抽曬

又有一車車月豬用生命抽BB

唔好食豬潮文

25號又可以課

今晚搵你

課5左02仲抽

等我試下泳貞有冇得永動先

爆死左？

有無巴打介紹下大阪附近有無D溫泉旅館可以圍毛巾入

見到你地咁爆死真係好心痛

課左獲甘都可以去旅行

BB刷FQ好好用

週回仲會用紅寶咩

點解唔用？

唔剋職扣幾多

比綠寶逼害

靠補刀實打得死尾王

這個還這個 那個還那個

咁都要練其他絆架嘛

十幾萬個啲？
咩隊黎

窮撚真係唔好玩Fgo

又啱

梅林 ?

BB有鎖卡
唔會有要補刀但無手牌嘅問題

女武神個關18萬都冇問題
但係只限fq 頭兩層唔多血

3粒黃膠先換到20攻 邊有咁多愛迪生

試下用蝦娘

淨係會賣愛迪生同核突佬

當班4星寶5晒，你就會發現每次追新角都一車車金膠

四星禮就有

講你都唔信 我四星淨係多五星11隻咋屌

哪有四星 你老母

Check多次先

sor鳩，我收口

我4星都未中晒

打開FGO 看看我的Box 屌你老味一踏胡塗 就像你做的任何事一樣
這個Box簡直是我的人生寫照 一事無成 而且沒人愛你

台主今晚陪我打機未

明明你現實係高層又有女陪食飯

哪有女

留名

高層會驚冇女食咩

哪裡高

收道風既巴打快 d搵我交收

係你尋晚唔陪我地打咋
搵唔搵到多2個砌夠2隊

大家可以唔可以師傅掛3*禮 我沒刷完

食自己啦你

本身想鳩玩下中二王
點知一場過左
瘋狂開寶具
可惜無突爆黑杯

一齊反叶

大家既BO5BB可唔可以擺係ALL到掛50%NP果件活動禮

個fd要求已經去到bo5
人狗線會唔會太高

琴日好忙

要比尼痴del了

泳裝活動可唔可以快d 完。 由第一日開始就完全無心機玩

寶具六連發

因為FD LIST得寶5

係咪寶5完黑貞就冇野打？

會否太串

D FD又真係好串

肯推牙爆同女法老去死其實好簡單

咪仲有個高難
打埋高難
全部100萬
材料換晒

就算完

成班都好串

ME IS LA G

掛左 但冇錢升技

我擺係後面打分用

死曬lu

放唔到 all位 有幾個fd要用奶光 放左去extra

難民confirm

打左200萬 養生算

打分要bo5做咩

歧視唔夠寶5既Bb囉

因為見唔到FD LIST寶1

三個分都80萬

但d卷仲差好多

應該會刷返普通關打卷

寶5打分

你個frd list都幾豪華

5倍分

平時抱大腿過關

你自己都BO5

無錢升嘛

追多兩單都無bb，四單都無係咪痴線

由iOS 10升上去11的話，系統會唔會好傻鳩咁幫我登出哂d驚

年輕人，仲係正常。
5-6pack都無，開始唔正常。

今日應該會幾黑下
tesla2技連續miss 4次

失敗

好基本

如果接受唔到請棄驚脫苦海

7pack冇

限左自己每個pool最多200抽 唔追高寶
中五星率好似高左好多

200個十抽

未到10其實都好正常

30石10抽啊

連十定累積10先

po下j圖算

jer夠未

紅A都成功左

你都會

點解帶左眼鏡淫咁多

下隻一定係綠卡aoe劍

橙牙

眼鏡=老師=個人補習=淫

唔好放棄呀 25號幫你集氣
今次爆死

巴打要雪b打終章記得出聲轉sup list，
我有隻100lv b叔

ok

錯既係世界 根本唔應該會有野出